## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

DOM - это древообразная структура html-документов состоящая из узлов и элементов, которые имеют иерархические уровни. Объекты DOM имеют определённую валидную структуру на основании которой происходит отрисовка страницы или взаимодействие полученного кода.